const questionsets = [mieszkoI, boleslawChrobry, kazimierzWielki]

const mieszkoI
  [
    {
      "question": "Jak nazywał się pierwszy historyczny władca Polski?",
      "answers": ["Popiel", "Mieszko I", "Otton III", "Bolesław Chrobry"],
      "goodanswer" : 1
    },
    {
      "question": "Gdzie odbył się chrzest Polski?",
      "answers": ["Kraków", "Warszawa", "Gniezno", "Siepraw"],
      "goodanswer": 2
    },
    {
      "question": "Kogo poślubił Mieszko?",
      "answers": ["Mariusza", "Zosię", "Karolinę", "Dobrawę"],
      "goodanswer": 3
    },
    {
      "question": "Od kogo Polska przyjęła chrzest?",
      "answers": ["Rusi", "Czech", "Francji", "Niemiec"],
      "goodanswer": 1
    }
  ]


  const boleslawChrobry
  [
    {
      "question": "Jak nazywał się pierwszy król Polski?",
      "answers": ["Popiel", "Mieszko I", "Otton III", "Bolesław Chrobry"],
      "goodanswer" : 3
    },
    {
      "question": "Jak nazywał się przyjazd Ottona III do Polski?",
      "answers": ["Zjazd Starych Dziadów", "Zjazd Polski", "Zjazd Gnieźnieński", "Partyx1000"],
      "goodanswer": 1
    },
    {
      "question": "Czyim synem był Bolesław Chrobry?",
      "answers": ["Mariusza", "Mieszka I", "Kazimierza Wielkiego", "Świętego Stanisława"],
      "goodanswer": 0
    },
    {
      "question": "Czyje ciało wykupił Bolesław Chrobry?",
      "answers": ["Świętego Stanisława", "Mieszka I", "Ottona III", "Świętego Kupidyna"],
      "goodanswer": 1
    }
  ]

    //"question": "W którym roku była bitwa pod Grunwaldem?",
    //   "answers": ["1410", "2010", "1410 pne", "966"],
    //   "goodanswer": 0

    //"question": "Jakie miasto jest stolicą Polski?",
    //   "answers": ["Kraków", "Warszawa", "Gniezno", "Siepraw"],
    //   "goodanswer": 1
    // }